睇呢條旅遊vlog,佢一路講，我一路跟住個beat點頭

我睇緊咩

把聲好似花師奶，別怪她，別怪她。。，

估唔到有咁多人睇 都萬幾VIEWS

講野都幾有特色

大家試下讀一次

好悶 條片我分3日睇

真係估佢唔到 可能班師奶鍾意

我覺得似麥兜老母

零接觸
唔係，係零距離接觸

我覺得佢呢句刻意講
因為得一隻肯埋嚟食

差d rap左

你有freestyle 嗎？

幾風趣

好有上一年代gag feel

一打開就忍唔住笑左出黎

01:54

想做壞事嘅朋友要注意一下

攪到好想睇下佢個樣